連登仔係咪冇人聽30 seconds to mars ?

明明Jared 把靚聲咁好丁
點解冇乜人討論？

未聽新碟,幾鐘意幾年前隻THIS IS WAR